{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569391?place[place_type]=GID&place[gid]=2569391&place[latitude]=37.6453472062&place[longitude]=127.5072427403&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "반디빌리지"
    },
    "text": "小さな友達が幸せそうなところ、バンディビレッジペットペンションは愛犬同伴ペンションの基準になります。 ペンション内では未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、暖房は管理室で調節し、個人的に持ってきた火気は使用できません。 愛犬が主人公のペンションなので、お子様の行動については細心の管理と注意を呼びかけています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを楽しめる施設を各客室ごとに個別に提供しています。 バーベキューの利用料は人数によって異なり、炭火は午後5時から7時まで提供されます。 客室ごとに個人テラスで午後10時まで利用可能であり、人数追加時に追加料金が発生します。 愛犬のためのミニプールもあり、客室には様々な便益施設が完備されています。 無料Wi-Fiが提供され、ペットの同伴入室が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴なしで未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "暖房はどこで調節できますか？",
            "answer": "暖房は管理室で調節できます。"
        },
        {
            "question": "個人的に持ってきた火気は使用できますか？",
            "answer": "個人的に持ってきた火気は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で子供の行動はどのように管理されますか？",
            "answer": "ペンション内ではお子様の行動については細心の管理と注意が呼びかけられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの提供時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキューの提供時間は午後5時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別にバーベキューの施設が提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別にバーベキューの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の個人テラスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室の個人テラスは午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬のためのミニプールはありますか？",
            "answer": "はい、愛犬のためのミニプールもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 335
    }
}